(青衣撚入)有冇知青衣城個的士站係咩位置

上次係青衣城搵的士,巴士站下面個個等勁耐都無,結果行到長發先搵到的士站
求救

推

機鐵check-in嗰層

落電梯轉右貼住果個位

係商場入面落個條電梯? 我上次就係一出商場未到巴士站前條電梯落去轉右,有個牌寫的士站,等左10幾分鐘都無車,以為係假

。

依家的士個位

係地下爭鮮戈邊再前行到12蚊店
落樓梯轉左邊就係

但出左青衣城去長發方向
落電梯到唔係都有的士站咩?

出巴士站個出口，之後有條電梯落小巴站
落到去轉右，幫住啲巴士落斜個條路會有一大排dc9係到等你上車黑你面

上次就係個邊無等勁耐

爭鮮個邊落
平時都好多人係個度落車 的士都會停一陣

哥個位好少的士，機鐵站機場快線哥層就多的士，不過係你去的唔遠有機會比的士佬黑面

或者地鐵站C出口都多的士經過